有無人知咩網18歲可以係大阪租車

見到好多都21歲先租得車
有無巴打有好既租車網好介紹

唔好害人

On9?

?

推

你果個係P牌？定外國車牌？

18歲應該租唔到喎

外國呀 可以轉國際

算啦小朋友

無網可以租到?

小朋友?

你幾時去
我避左個段日子

笑撚死 我16歲有車牌揸左兩年幾比你班老屎忽當我唔識揸車

唔抵得咁細過就有車牌?

翻屋企lun鳩啦 18歲學人揸咩撚野車

笑撚左 膠都廢事比

仲要係大阪揸 人多車多 首車又唔撚熟 又唔熟路 輕鬆撞車

你又知我手車唔熟?
利申 兩年幾牌

Google 都未識用就算9數啦

Google 左

咁大阪人多車多你駁唔到啦 正常都唔撚會市內自駕啦

想問下有無巴打有相熟既網

你又知我市內自駕既 雖然我唔熟日本 應該唔會逼過我呢邊nyc?

租車公司嘅條款係public info, Google 都無你上黎問都哂9氣; 如果呢度有人知但你google唔到即係你on9, 無論邊樣結論都係你on9

屌，渣咗兩年就好撚勁呀車神？ 街上面就係太多你呢D公路炸彈，到時撞Q死咗冇人可憐你

兩年牌又真係幾威威

兩年牌咁撚勁
比你有十年咪香港車神？

屌你老母 咁你又幾年牌呀 你又知我係炸彈?
去外國揸車唔識小心d?

啱啱google 過: 樓主果然係連google都唔識用嘅on9仔

18歲拎到國際牌？

兩年牌無資格係日本租車?

拎到

我係on9仔呀 慘得過你條眼紅傻鳩

每間租車公司條款都有唔同好無

眼紅你唔識google?

真心相知你入咩keyword, 我入嘅keyword第5個result 已經係答案, 你到底入左幾on9嘅野先會google 唔到??? 分享下啦不如

咁你自己搵到間租俾你先上黎再反擊啦

眼紅你有兩年牌？ 咪笑死人啦車牌都眼紅
唔講仲以為車牌好撚難拎
對小朋友黎講又幾威既

咁邊間租車公司嘅條款特別到google會display 唔到??

如果佢係香港本地18歲就有車牌，仲要兩年牌，有埋車的確幾威可能呃到妹妹仔

但係外國有幾奇？

其實有好多間都肯租 我好好奇樓主點google 竟然會搵唔到 我google 完連next 都唔洗

小學雞到

頭先試左
唔計廣告第二個已經有答案
唔知位車神點search

我唔明點解你地覺得得果兩年牌唔好害人
唔覺得十年牌會好過我

既然你識google咁你開呢個post 為咩? 身邊無朋友肯幫你開年??

佢入嗰啲keyword笑撚死人

我係搵到 想問下有無巴打有相熟咁解 同埋 我搵到果幾間價錢都偏貴 咁樣講會唔會易明d?

係呀

依到又無人識你，你自己講到你揸得好過max verstappen都得

其他巴打都只係議事論事

其實呢度啲連登仔做乜鳩... 18 就唔撚渣得車？16都攞到牌啦 外國日日要渣一定熟過香港啲 18 歲

利申5年牌咪撚話我小朋友

係咪打英文先型

明白哂。原來唔係IT白痴係語癌先啱

租得俾25以下通常都貴好多，何況21以下

終於有巴打明白我點解咁嬲 屌你地一日最多咪扯一至兩個鐘車
我地外國撚幾個鐘真係家常便飯

18歲車神

對唔住唔識中文

你一開始打呢兩句咪得
講咩好多21先租得

結論:Ching 係on9 jai 一個

渣架

都明既 所以先問下有無巴打 睇返原來我個標題柒左
對唔住咁多位

問題樓主自己講到唔清唔楚

對唔住囉
我係因為好多巴打話我咪撚害人我先嬲

根本一開始有人以為樓主18歲點有國際牌 柒完之後就搵第二樣屌

個題目先係重點, 重要比人問到第三版先知

年齡同幾多年牌係反映唔到駕駛技術
痴撚線連登仔真係惡過狗，人地問個問題，自稱18歲就係原罪要比你地追住黎咬 18歲渣車就一定差過你？

不過樓主真係可以認真google 下，唔好做伸手黨

你自己一開頭有無講清楚先？

我都唔撚明做乜鳩
成班老屎忽

唔理啦 佢地想搵位入咪入囉
最嬲係比班老屎忽當我馬路炸彈姐

屌 我住邊條街又洗唔洗解釋呀 我都唔係問緊我揸車技術 我問緊租車網咋 我都知我條標題柒左 但係同18歲無關

以為全部人同佢地活係同一個地方 要18歲先考到牌

我有google 架 不過自己都有錯既地方既

十八歲在日本租車
其實應該一Google 就有啦
同埋少個在字應該再準d

我懷疑你根本專登打18歲

學到野

係咁嫁啦

唔明 我真係18歲麻

一時串柒柒
一時say曬sorry咁款
你人格分裂

又唔洗咁串既，我一開頭都問係P牌定係外國牌
我自己都係17歳係英國拎車牌
無一口咬定你香港喎

小心d

無論高登定連登
講揸車要10年經驗 起碼30ncb架
樓主勸你由佢沉

串係因為比人當我傻仔
講sorry 因為自己柒左

對唔住各位老屎忽

痴撚線 我撐樓主呢鋪
無啦啦比人屌 咁樓主真係有車牌
咁都有資格論

咁真係唔需要一定交代我住邊麻
可能係連高係一定要交代

總之young driver就係死罪
利申 young driver

人地屌你講野唔清唔楚呀你仲敢屌人 你個標題同內文有邊一忽同你想問嘅問題有關? 自己出post想搵人幫手都唔盡力講清楚自己想問乜

老屎忽真係要滅絕

成班老屎忽以為自己揸得耐就好技術

我似係屌緊佢咩? 同埋我住邊揸左幾多年車真係同個題目無關係先咁嬲 你明唔撚明?
都係果句我都知我個題目柒左 但係我嬲係因為18歲就比人當炸彈

勸下樓主 大阪市內多車係真 車讓人 同 nyc 好唔同
慢慢渣

我喺隔離先俾個唔知有無揸過車嘅人屌完

我唔覺得自己揸車會差過佢地

美國都係車養人呀 係香港司機先唔讓人

讓

me too
早幾個星期環完冰島

樓主加油

有睇你個post 好想去一次 可惜無人肯陪我去

收檔啦好屎忽
樓主一開始態度根本無問題，佢講得唔清楚一件事，但班柒頭根本一開始就唔係屌佢依樣，又話小朋友又話人炸彈又叫人返去撚鳩 根本就係針對年齡係到踩鳩人，係後尾知自己柒左先屌第二樣話人講得唔清楚，樓主屌鳩返你地都係天經地義。
痴撚線同香港班廢老一樣 後生就係原罪

真心搵識揸車嘅fd去 唔係嘅話要做長途巴司機

根本就係屌人後生渣車

香港司機真係賤種黎 同大陸一撚樣
黃波燈斑馬有人行緊竟然離遠砵9人唔減速
祝呢d司機過唔到初十 全家比車車死就岩

90後就係咁撚慘

根本揸得耐唔代表識揸
淨係我頭先見個啊叔泊S位已經泊到1999

咁又唔好咁講
可能香港人太多 d 馬路仔太多人行 所以d車要讓既話十世都過唔到

真係唔想講 我老豆揸左10幾年車都因為d on9野比人釘牌

重點係 就算手車唔熟就唔撚渣得？邊個未做過學神，新牌仔？後生唔渣唔通老撚晒先黎操車？成班連登仔on99萌塞到仆街 肯撚定見到學神P牌會玩鳩人果啲撚屌黎

點解唔租得?

多得班老屎忽咁既post 都上左熱門

純粹問下⋯⋯唔係要甩左個p先申請國際牌？聽人講要考到車一年之後先得？

唔一定要係香港先有車牌嫁麻

其實我好想知唔揸可以點拎經驗？
就算你香港20年經驗 去到其他地方一定揸得好咩

我親戚香港揸左十幾年小巴 黎到美國考左5次路試先pass

日本易揸過香港

兩年牌

揸車根本係睇心態

成日屌鳩d廢老鬧後生點點點

呢個post
18歲有車牌點解唔渣得車？
個個18歲都鐘意飛車？

Agger

bin c sin

呢度係咁
有經驗就大晒

不過我就係覺得啲所謂經驗先搞到啲人炒車
拎住香港揸車嗰套去其他地方

你都幾on9
你對住唔同人都會有唔同反應啦
你會唔會幫條仔含撚又幫樓下個看更含？
唔會？你係咪人格分裂

有36個老屎忽比左負評我
好彩有幾位巴打出黎撐我先激到班老屎忽潛晒水

on9 仔，中學果陣無學過點用google?

Bin c bin c

#2萬字夾31/01/17 00:46:08
唔好害人

#14Haul-away31/01/17 01:13:25
算啦小朋友

#17183cm31/01/17 01:15:12
你幾時去
我避左個段日子

#21夢燈龍31/01/17 01:19:21
翻屋企lun鳩啦 18歲學人揸咩撚野車

#31饑不擇食31/01/17 01:26:23
屌，渣咗兩年就好撚勁呀車神？ 街上面就係太多你呢D公路炸彈，到時撞Q死咗冇人可憐你

#46摩兒迦娜31/01/17 01:32:25
唔好害人

對唔住呀我中學畢唔到業

講道理姐大家 咪撚理d on9仔

樓主
我嗰陣就係驚咁 都廢撚事喺度問
自己google做功課算

笑死 真係有人binc

呢堆人分分鐘車牌都無

好難講

雪返10年8年先啦
有返10年牌先可以講揸車

我話撚知樓主幾多歲呀 我一開始屌佢唔識google, 之後屌佢講野1999, 其他人屌佢乜關我撚事 你屌人之前睇清楚啲留言先啦 樓主有語癌你又有閱讀障礙? 你要屌話佢18歲唔應該租車就去quote返佢地啲留言, 成隻癲狗咁亂咬

#31真係終極on9 合法拎到車牌 我5歲渣又關你乜鳩事

你搵到我喺呢個post屌過佢18歲揸車嘅留言先講啦 你樓上閱讀障礙你又跟住柒

我都知你屌我1999同 唔識用google 姐

真係膠都廢撚事比佢

其實好睇頭幾個reply係咩取向

所以我呢段野唔喺屌緊你, 係屌緊屌我屌你18歲想租車嗰個

老老實實，幾多年牌同危唔危險其實唔太大關係，而係心態。個我有朋友十年雪藏牌，一樣去日本自駕油，一家大細，無事無幹返來香港，但佢就唔是去大坂呢啲大城市，而是去啲鄉村地方，無乜太多車的地方。 咁樓主是什麼心態就不評論啦，但去大坂揸車，我個人覺得就無乜必要。

1. 地鐵太方便，邊西度都去到。
2. 去大坂就九成是瘋狂 Shopping 同瘋狂食嘢 (記撚住食拖羅)。咁出得去做呢兩樣嘢，揸車要搵位泊又是麻鳩煩，到時搵來搵去，泊咗老年咁遠，又係要行，唔會方便得去邊，唔會覺得型，只會覺麻撚柒鳩西煩。飲埋啤酒就更加唔好揸啦。

利申：十鳩幾年牌，揸咗十鳩幾年車，一分都未扣過

呢d 咪真心回覆
學到野了

拖羅係咪姐係toro?
問完即刻google 廢事再比人屌

2年牌 含下撚先啦扮大袋
外國揸幾個鐘直路 當自己車神

衝出黎柒咪你呢d

又有啦

幾多年牌先唔洗含撚呀咁
食屎啦老屎忽論屌你老母
祝你全家過唔到初六

真心同意 經驗攞嚟打飛機架姐
好想叫啲老屎忽用下香港嗰套去冰島揸
睇下你經驗搭救定係我揸得好

呢度要起碼10年牌 30NCB先講得嘢架

放鬆d啦香港人
外國揸一程車點都多過香港大多數人一日來回啦

不過真係唔需要自駕遊
係大阪搭佢既鐵路真係四通八達
揸車反而唔方便

零正評

連登仔覺得要幾年車牌先算識揸車
利申得電單車牌

按慣例係起碼10年牌+30NCB先有資格出聲

是，吞拿魚腩

推到引左一班人黎屌柒佢地
諗住屌多陣，依家咁快潛撚晒

你個post都係講緊「人地」啦，我咪屌返果啲「人地」囉 我撚得閒逐個分你地班柒頭皮邊個打邊個咩，你自己玻璃心覺我我屌緊你咪自己對號入座囉

班友屌完人就割蓆

日本幾歲法定成年都唔知你仲要當自己好威威咁

幾歲法定成年同揸唔揸得車無關係喎柒頭
日本合法駕駛年齡係18歲架柒碌

咁不如你講下我指嗰啲屌樓主標題誤導嘅人有咩屌錯先再吠啦 定係你啱啱學識廣東話連人地呢個代名詞點解都唔知? 連回人地留言可以唔洗分邊個打邊個啲咁嘅goodest logic 都講得出 亂咬人柒左就潛啦

同埋放心喎巴打, 閱讀障礙有得醫嘅, 唔好放棄治療

一個post 唔同人唔可以屌樓主唔同嘢? 定係你喺平行時空見到我有留過言屌佢年齡 quote 黎睇下

連樓主自己都分到邊個屌緊乜你就唔好衝出黎柒啦

唔記得講埋, 你直接quote 一段comment 屌人然後話唔係屌緊你quote 果個仲話人對號入座? 你喺未上過討論區定唔知有個制叫reply?

用多啲個豬腦啦短啫仔

好撚心你啦其他人都潛晒啦係得返你條柒碌係到跌落地都攞返扎沙 好撚肉酸呀

我唔撚quote啦今次廢撚事又打爛你個玻璃心啦

商用執牌都考唔到, 熟乜?
大把P牌當自己係車神, 就係你呢D 小朋友

人地法例咁定，唔關網站事

點為之考唔到
無考就係等於考唔到?
唔好衝出黎柒啦傻鳩